{
    "uuid": [
        {
            "value": "1138c423-8d44-4a4a-991b-17ec14ceba0d"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "es"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "recipe",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "c976712f-f2c0-472f-a5b1-99b9a1a44fe4"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-07-23T02:57:05+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "09131dce-fcc9-4593-bf35-fa23f5fd99bd"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "09131dce-fcc9-4593-bf35-fa23f5fd99bd"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Crema catalana"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-07-23T02:57:05+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-07-23T02:57:05+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "moderation_state": [
        {
            "value": "published"
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/recipes\/crema-catalana",
            "langcode": "es"
        }
    ],
    "content_translation_source": [
        {
            "value": "und"
        }
    ],
    "content_translation_outdated": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "field_cooking_time": [
        {
            "value": 20
        }
    ],
    "field_difficulty": [
        {
            "value": "medium"
        }
    ],
    "field_image": [
        {
            "alt": "Postre t\u00edpico catal\u00e1n hecho de crema y yemas de huevo, cubierto con una capa tradicional de az\u00facar caramelizado para proporcionar un contraste crujiente.",
            "title": null,
            "width": 768,
            "height": 512,
            "target_type": "file",
            "target_uuid": "c1d28fb2-344f-49ba-8107-6db4aaa5bdbc"
        }
    ],
    "field_ingredients": [
        {
            "value": "1l de Leche"
        },
        {
            "value": " 200g de az\u00facar"
        },
        {
            "value": " 6 yemas de huevo"
        },
        {
            "value": " 30g de Maizena"
        },
        {
            "value": " 1 rama de canela"
        },
        {
            "value": " 1 La piel de un lim\u00f3n"
        }
    ],
    "field_number_of_servings": [
        {
            "value": 8
        }
    ],
    "field_preparation_time": [
        {
            "value": 10
        }
    ],
    "field_recipe_category": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "d7edb69a-a41b-412c-86a5-eb7bb10fddff"
        }
    ],
    "field_recipe_instruction": [
        {
            "value": "<ol>\n  <li>Mezcle las yemas de huevo, el az\u00facar y la harina de maiz con \u2153 de la leche. En un cazo, hierve el resto de la leche con la ralladura de un lim\u00f3n y la canela.<\/li>\n  <li>Despu\u00e9s de 3 minutos, aparte del fuego y quite el lim\u00f3n y la canela.<\/li>\n  <li>Ve a\u00f1adiendo muy despacio la mezcla del huevo sobre la leche utilizando un colador para asegurarse que no hay grumos.<\/li>\n  <li>Coloque el cazo otra vez en el fuego y, sin dejar de remover, espere hasta que hierva.<\/li>\n  <li>Una vez que la mezcla ha empezado a espesar, ap\u00e1rtalo del fuego y ponlo en recipientes individuales para que enfr\u00ede.<\/li>\n  <li>Para un resultado aut\u00e9ntico, esparza un poco de az\u00facar y caramel\u00edzalo con un soplete de cocina o bajo el gratinador del horno.<\/li>\n<\/ol>\n",
            "format": "basic_html"
        }
    ],
    "field_summary": [
        {
            "value": "Disfruta de esta dulce receta de uno de los postres m\u00e1s antiguos de Europa. \u00a1Requiere muy pocos ingredientes!",
            "format": "basic_html"
        }
    ],
    "field_tags": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "fd6bcd2d-828c-4102-b00f-b791f1d8bdee"
        },
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "333f35ac-1c76-48de-a0c9-199b81f84d4f"
        }
    ]
}